DIACLONE - FOSTER Team

DIACLONE - FOSTER Team

依個 Facebook page 會以小弟自制嘅 Box Art 嚟講故事.
故事係關於 DIACLONE 入面一個叫 FOSTER 嘅小隊, 點樣喺X港以寡敵眾同幻亂誕軍團抗衡. 佢哋嘅目標就係將X港從幻亂誕帝國手中解放出嚟.

至於咩係 DIACLONE?
DIACLONE 係 Takara 喺1980年推出去嘅約1/60嘅科幻戰爭玩具. DIACLONE 旗下嘅一條 line - Car-Robots, 就係而家大家所熟悉嘅 Transformers 變形金剛. 喺2015年, TakaraTomy 將 DIACLONE Reboot, 用舊有嘅 product 以更現代化, 更精細嘅 design 重新推出.

經過重新 design 後, 新版 DIACLONE 系列入面每一個部件, 只要你諗到佢點用(玩), 就可以用自己嘅想像力, 想點砌就點砌.

Official site:

依度有個 youtube playlist 玩具報告:

係咪冇人知咩係 Diaclone? 我見兩登都冇咩人講.

玩開老變, 諗緊玩唔玩
如果佢係超合金會好D, 而家好似好膠

你買金屬色 version 嗰啲咪ok囉.
真係幾好玩, 我都係啱啱入坑.

知唔知咩地方比較齊款？ 機關好正

同問

鍾意嘅就畀個 like 啦.